啲人係街蹲係到食飯 好似翻咗大陸咁

政府就係要呢啲
激起翻中國人嘅低賤本性

播下國恥教育 話外國對中國點點點
下次記得對中國人卑躬屈膝